麻煩各位入一入嚟

如果我唔中，我再出現(包括改名)我全家包括下一代，一世做雞鴨鵝！明天見

唔好推唔好理

報到
支持樓主

真飛一次都冇，係傻閪先會信佢

之前夠話退出波台,退出高登啦;找左數先啦死仆街

跟多一次

不如樓主留個tg再傾啦

漆兄再見了，一路好走，唔送

冇人想見到你，走啦